前幾個月先怕歐盟德國唔站邊，呢個星期王毅就幫手加速恐嚇歐盟成員

中國d外交真係好撚on9 好bitchy queen